［含管仔女世界第一］棄養倉鼠可恥

一開facebook就見到呢個post, 咁樣棄養倉鼠真係好過分
明知學校宿舍唔養得寵物都要養，畀人發現/養唔掂就咁樣擺佢喺草叢
有無可能推到校方都知，嚴懲棄養者？？？